訓唔著，又一個人落海旁坐

職場失意，情場失意

眼見旁人一對對
自己做左咁多年人，想搵個人明白自己，鼓勵自己都好似無可能咁
幾多人唔靚仔，唔有錢，唔專一，幾人渣幾仆街既人都有人愛慕有人明白
相比自己有原則，有上進心，有良心，有正義感，
下場就幾咁淒涼

出身低微，經歷努力，失敗，努力，失去
黎到呢個年紀，好似明白自己點都擺脫唔到命運既束搏
最慘係心入面唔甘心，有團火想改變命運，開拓未來

好似一隻坑渠老鼠望住個天想振翅高飛咁

最後不斷辛苦自己，重創自己

今晚真係好凍，最好凍息我團火，等我死心

巴打咁凍仲坐海旁，小心凍親呀

巴打喺邊個海旁坐？

我都就黎再去坐

好撚凍呀師父
係街飲緊啤酒都凍到震

邊，度

有咩失意

巴打振作呀

CHING唔好跳海,今日凍

凍死左都無人可憐

尖咀，不過走喇
晨咁早又要番工

每一段經歷都係學習 加油巴打
小心冷親

同意，不過好灰，好想佢番黎，呢世都唔會遇得番咁match既人

Hello darkness my old friend

每日番工做gym番工做gym咁麻醉自己等自己無力諗野

人生總係充滿遺憾 剩底回憶陪住自己
可惜不是你 陪我到最後

岩岩見到有條友好唏噓咁坐佐係海旁，唔知係咪巴打你

成個尖咀情侶一對對，可能得我一條友自己坐係度
咁多年黎一得閒就黎坐

人想成功
想人認同
想被愛

深知自己一世都無緣份，剩低既只有孤單既無力感

我識游水

我都係，番屋企飲番杯熱水暖肚

游水還游水, 凍還凍

最緊要係唔好令自己後悔